有冇巴絲嚟緊九月去bristol一齊夾租

第一年去 但學校accommodations 冇曬又唔識人

有巴絲有興趣夾租可以留個言

你不如email問下學校 好少可first yr會reg唔到uni hall
我當年好遲報都分到hall住

再唔係問下hkpass班香港人睇下佢地識唔識有fresher都想夾flat

巴打讀邊科？

師兄係咪2021年入學？

入左學啦 你諗好住邊？

我九月先master入學,想搵人夾但搵唔到

留個tg?

可以呀 tg id: RickyTammmmm